理性詳細分析KPOP 5月合作歌曲大戰

IU>BOL4
SUGA>邊狗
5月6>5月7

音源累積都多一日
所以IU+SUGA

推

@邊

bol4得返1人咁點

樓主去4

邊伯賢世界第一啦屌7樓主老母